點解我老豆要咁狠心？

由3歲開始 就已經有二奶
18年黎都無睇過我一眼。
唔會比家用 反而知我有返part time 問返我借錢
人人都話佢出面有養二奶 全屋人都唔信佢
得我一個信老豆
次次都借錢比佢
結果呢？
比我兜口兜面見到佢拖住個二奶
喊到痞左係地下到 結果佢都只係同我講
企返係身喇 好多人望住呀
點解要利用我對你嘅信任呀？
我真係好想死
Sorry for 1999
有無人可以鼓勵下我 真係真係好辛苦...

你只係副產物

努力活下去,搶走佢二奶

全家人都唔信剩係信老豆就抵撚死啦
你老母見到你信老豆都唔信佢仲傷心呀

弱智仔

你老豆又唔係你

屌你老母臭閪知唔知見到自己老豆同二奶一齊有幾撚難受？

成家都知 係你自己唔信 怪得邊個？

係你自己自欺姐，現實係幾殘酷既

你老豆生你出嚟俾老衲玩㗎

cow佢二奶，屌幾獲勁嘅

打7佢叫佢還錢